各位動物台手足入黎分享下自己既故事

講下我先
我中學果時都算多人追，雖然少少內向，但一D都稱唔上毒
咁中五果時膽粗粗去左同學長表白
佢拒絕我不特止，仲同班FD一齊笑我
我果陣自信心即刻趺到落谷底
暴飲暴食又試過，兩三日唔番屋企又試過
係呢個時候，我其中一隻毒撚兵叫我試下睇刀劍神域
話咩會成為我既桐人喎
已經無咩求生意志既我就試下睇呢D公仔片，點知愈睇愈投入
睇到牙直話佢失戀果陣我喊左成晚
之後我就決定要同牙直一樣咁堅強，唔好衰俾人睇！
自此睇動漫亦都成為左我既興趣
雖然事後隻兵比我BLOCK左，但都好多謝佢令我振作起黎。

卡通就卡通啦 動咩漫

卡通（火影，onepiece之類)係比細蚊仔睇
動漫（刀劍，SG之類）係比青少年以上既人睇

刀劍比細蚊仔睇都得，唔洗用腦

好勵志

佢on9架喎

好感動

我係果個男仔

火影 onepiece細路仔邊睇得明
我們這一家 小丸子 小新個d先係卡通

牙直係個好女仔

無故事，無人追，無勇氣追人（照左鏡）。
由細到大都好毒，好想代入去動漫入面，由主角幫我做我唔敢我做唔到既事。
只係咁簡單，利申今季睇緊20套

第時始終都要面對現實
睇還睇唔好沉迷

我睇完你個名套野先打算分享自己過去

咁我改名都有點價值了

係雞

依加嘗試緊做個隱性毒算，但都係蓋唔住個股毒氣

隱藏自己係毒撚只會更毒
光明正大做毒撚啦

唔隱我驚我無哂朋友
咪係網絡世界光明正大咁做緊

喊左

為何配合朋友做人，迷失自我
真朋友無論你係毒撚都唔會杯葛

唔拿係麻?你有冇搞錯咗呀?